---
aliases:
- ../announce-applications-17.08.1
changelog: true
date: 2017-09-07
description: KDE випущено збірку програм KDE 17.08.1
layout: application
title: KDE випущено збірку програм KDE 17.08.1
version: 17.08.1
---
7 вересня 2018 року. Сьогодні KDE випущено перше стабільне оновлення <a href='../17.08.0'>набору програм KDE 17.08</a>. До цього випуску включено лише виправлення вад та оновлення перекладів. Його встановлення є безпечним і корисним для усіх користувачів.

Серед принаймні 20 зареєстрованих виправлень вад, зокрема поліпшення у роботі Kontact, Gwenview, Kdenlive, Konsole, KWalletManager, Okular, Umbrello, ігор KDE.

До цього випуску також включено версію з подовженою підтримкою платформи для розробки KDE 4.14.36.
